「秒經」貼我地An俠嘅unlock paper ！

做咩貼一對鈴噹？

S9 Wallpaper

咁少an俠些牙...

非引戰

但真係有啲似iOS

大家都係focus 主題把啦

似邊張

無記錯張相好似係canon perspective 個比賽其中一張作品黎

個格局真係好似

無論張圖幾靚都好，an個介面硬係柒柒地

樓上多數係***同lg？

識嘢！

都係黑+植物

EdU jj

an機 唔識字

秒左idog 啦

係

agger
部部都山塞機咁款

張相用an機影？

幾靚，求原圖

不得了

真係靚過iPhone果d太多